點解咁多連登仔唔明黃還黃，餐廳還餐廳

而家好多所謂黃店做得唔好食冇人幫襯就走去告急
就有成班黃絲走去食
食完就上連登講難食都照食
大佬 話就話黃店啫
我係入去買黃嘅佳餚
唔係入去買你黃啊
開得餐廳做得好食係應該㗎

好食先好幫襯

警務人員子女關注組

黃好食>黃難食>藍紅好食>藍紅難食

黃好食>>黃難食>=冇立場

永遠唔食藍紅好食/難食

咁得唔得

CLS寧願食唔表態嘅都唔會食藍既啦

打漏咗啫
平時淨係食黃店冇乜留意過其他